第一個話香港係軍政府嘅人, 係 劉細良

劉細良雖然左左哋 但佢應該係香港最有分析力一個人, 可惜黐埋飯國威條濕鳩度.

如果係咁
第一個叫人係軍隊面前坐底既都係 劉細良

垃圾一件

第一個叫人放低gear 和平抗爭 都係 （不如721之後好似冇咩再提過）

行得好前

不過...膠還膠, 都好過某律師見到冇錢賺退埋黨消失左

who

第一個話要水炮車面前坐底既嘅人, 係 劉細良

因為佢做過軍政府

垃圾唔洗分得咁清楚, 順便block埋你個pr